有無人父母又或者識人父母出左櫃？

我好記得有個小學同學個阿媽好早都中性打扮，勁TB，十幾年前撞返個同學都話佢父母離左婚

真係琴日親眼見到佢媽同個女性朋友勁親密咁行街...

果種感覺究竟係點...生自己果個出黎既親人係同性戀